Everyday is 父親節/母親節歌單

日日都聽情歌？
但愛人會變，兄弟會變，只有父母親對你的關懷不變。

敬親情，願天下所有父母親健康快樂。

to mother:
洗衣機～五月天
真的愛你～BEYOND

to father:
單車～陳奕迅
負親～小肥

to both:
爸爸媽媽～李榮浩

PS 每人看到的歌詞意像都有不同，因此不需要討論“單車”可不可以讚頌father

喜迎補充，理性討論，不喜勿噴